
# Projet M2L (Maison des ligues de Lorraine)

## CDC CT , Modèles UML MCD MR 

- inventer une organisation qui souhaitent une application riche. qu'est qui pourrait être utile pour une entreprise

- s'inveter une vie et un objectif 

- travaille en équipe 


Techno 	: JavaFX (GUI) -> on démarre un jar 
	: BDD dé porté 
	: Gitlab (dépôt projet)

Docs	: javadoc
	: Documentation UML , Réseau 
	  CDC , CT , Doc user 